唉…口罩重用真係會隨時中招

問題嘅中心係口罩可以擋住依付咗WARS嘅飛沫喺面嗰層，但係，當啲飛沫乾咗之後，只要內戴住個口罩吸一啖氣，嗰啲留低咗嘅、size勁細嘅WARS係可以輕易穿過口罩每一層進入你嘅呼吸道。

-3-

咁如果病毒會喺口罩存活n日而我有n+1個口罩？

你咁講口罩帶足一日果d 米個個索晒d病毒

又黎，我究竟要重複睇有人講幾多次呢句話

9:00 am戴帶到中午已經死得

要 n x (n+1) / 2